點解用手球嚟入波可以吹到變上帝之手？

算唔算世紀荒謬？

係 但佢有創意有球技
所以你吹佢唔脹

唔通比面你呢啲低收入低學歷公屋仔咩

佢都覺得唔好意思所以入返球1扭5

你要瞭解當時英國同阿根庭係咩關係先

佢話係上帝叫佢咁做

明明上帝之手呢個名係串緊佢

個名佢自己改嘅

因為阿根廷軍隊果陣自己撩交打

點知比英軍當狗咁屠

成班阿根廷人死哂老豆咁

跟住老馬靠手球贏左英撚，成班人就當佢係國家英雄

簡單d咁講，就係好似小粉紅咁精神勝利法，仲要係靠出cheat

類似尿紫楊靠打針贏奧運，比人當係國家英雄，仲比班支那狗吹奏話屌打美國人

不過因為老馬唔係支那人所以咪吹奏囉班人識條鐵咩，講到一扭五可以一球抵兩球咁

基本就係偷換概念，我一扭五好撚勁，所以我出cheat你都唔可以屌我，尤其係呢家老馬死左班人就更加𪘲牙聳䚗

老馬好簡單
球技方面係球王
人格方面係賤種狗
兩樣野冇衝突係死左之後就一定有人出黎美化

好撚懷疑習維尼，林奠死左之後都會比人洗白

如果果時好似依家咁網絡發達，佢應該俾人屌黑哨屌死。

政治原因

因為嗰時未有高登/連登

記者問佢點睇自己手球入波
佢自己話呢隻叫 上帝之手

嗰陣有高/連登應該會畀人叫空難斷腳死

手球到球證都睇唔到拎世界盃重唔係叫上帝之手咁叫乜

大家要記得福克蘭有4個香港華籍英兵戰死南大西洋
呢個血海深仇要搵阿狗報

前腳入架

嘩屌你老母臭閪用雜種同林鄭個臭閪兩隻支那狗同球王比
你係咪忽撚左呀

傻西，老馬係中國人你咪又係屌佢

蘇牙雷斯先係上帝之手
公平公正

正如隻咬人蘇專登用手擋走加納個必入波
一樣被捧成英雄

老馬呢球係對中国入你咪又係表揚佢

咁佢紅牌出場叫做承受左後果，係加納十二碼唔入 Only

大家都作為中國人又有咩問題？

將歷史調返轉嚟講

但佢永遠都唔配係英雄 連球星都唔配 又咬人又用手踢波

佢唔配踢波，唔配生存添啦

同一場有上帝之手(出千)同世紀最佳入球

咪係，不如以後戰術犯規終身停賽啦

唔明你噏乜

洗鬼中國人咩
曼聯人都比人屌排球仔啦

Cls

因為係球王

𪘲牙聳䚗

佢自己講架
人地後尾統稱做上帝之手

加藤鷹揸落條囡個波度
佢會好嗲面紅紅咁細聲講「你好衰架」
下意識腿張開加三峽決堤

你條毒L只係伸隻手 條囡已經超激動 大叫非禮加報狗

你話邊個有資格叫神之手

講緊個行為
同佢個人名有咩關係？

點解要將人格同能力溝埋黎講？

遮住個人名，就係有條作弊狗偷雞成功之後仲出黎沾沾自喜話為上帝之手，之後就比班點滿阿Q精神既傻鳩捧為民族英雄

咁請問佢同之前支那既瑞幸咖啡，打住「愛國」「打倒美資Starbucks」既名義做假數，比人督爆之後班支那因為「愛國」所以要大力支持？

仲有原神抄薩爾達，但原神一個月吸3億美金，所以班小粉紅就打哂飛機話原神屌打，對住日本仔報左仇有咩分別？

做假數同抄襲同手球一樣係作弊，不公平手段，但只要去到球王手中，就變做「英雄」？

屌你老母基本邏輯都冇，咁中意某某人死左之後就係到情緒勒索。

秒

雜種玩種族屠殺 搞新疆藏族香港
林鄭老母出賣香港

然後你將老馬出術同呢兩個人比
讚老馬踢波勁同佢本身係咪一個賤種係冇衝突架喎

國仇家恨個嚴重性差幾遠呀
點撚樣洗白呢兩條柒頭皮呀

有啲野頭幾個做咪有創意
大賽打排球呃埋球証 可能未見到好新奇
跟風只會變排球仔

福島本來就係西島東島 英國西班牙各一邊

之後西班牙撤軍，阿根廷獨立之後就出黎話要繼承西班牙個東島主權，但就冇任何實際行動都冇兵力真係落去駐兵

跟住由1832年開始英國全面佔領福島之後主權一直係英國手上
WW2之後阿根廷就想用反殖民地宣言黎抽水，想咩代價都唔使出就拎番福島

先唔講到底合唔合理，呢單野本來一直都經聯合國調停，進行緊和平會義
點知阿根廷政府太垃圾，內部大爆炸，通漲左6-7倍，個政府為左轉移視線就一邊扮哂想妥協咁同英國佬傾，想英國放鬆警惕，一邊就出兵想偷雞，想話用戰功黎封住國民把口，點知比英軍當狗咁打

之後就係老馬上帝之手+精神勝利法了

想問邊忽倒轉歷史黎講

毛澤東都無事啦

如果有VAR 就無咗呢個經典
所以VAR is bullshit

食禁藥嘅球王

你理解能力係咪咁差講緊類比你就係都要捉住個喻體黎講

Btw，當年阿根廷軍個行為都唔好得過支共幾多可以睇番歷史

我講緊成班人見到條友死左，就將條友既行為美化，所以係咪維尼同林奠死左都可以美化
你就捉住個人名黎講
個重點根本唔係維尼同林奠，而係死後美化洗白+道德勒索，而呢句只係誇張法+比喻，講緊d人死左之後連人渣都可以洗白

你係咪平時人地講，「我有十萬份功課未撚做」，你就真係去捉佢字蝨話邊有可能有十萬份果種人黎

同你講野咪好辛苦

好彩美斯響有var前都做左上帝之手
各方面已經超越老馬，除左吸毒無咁叻

咁似元朗721嘅

中文達人

呢啲波乜唔係都會照判入既咩

死左係大撚哂架啦

之前仲有連登仔出黎吹奏毛賊

講到毛賊好重人權好有諗法咁，係後人行得太極端
唔講以為文化大革命係毛賊比人奪舍發動既

所以我先話林奠，維尼過50年可能都有把傻鳩出黎美化

喂呢句好笑
咪能同啲on9講啦 成個類比都唔明

靚仔望你 = 放電
毒撚望你 = 視姦

其實係講緊手段同結果。好多人覺得結果最重要，中間你用咩嘢手段冇人會理，成功咗就係大晒。

咁要睇中共亡国未啦

如果第二次世界大戰希特拉贏咗，佢就唔係希魔，係希帝啦

我淨係記得頭兩個字
後面果兩個係Google

好似係之前Yt 定FB見到有段片講要保留香港本土文化同廣東話文化
所以就考班人呢d識讀但唔識寫既正字

老美印第安人，加拿大澳洲土著呢

為咗利益，咪一鳩樣

屌 咁撚好心機覆

真
可能會吹奏希特拉個精英主義先至係治國良方

我本身都想講印地安人
同埋英國罪犯強佔澳洲

但諗諗下條傻鳩都似cctoy班垃圾
一講一定比人標籤做五毛

師兄咁勇敢

比喻唔正確啦
林奠、維尼害香港人
球王就踢好波畀人睇
點可以比較

相反，如果有個人
可以令到香港獨立
就算過程唔好睇
手段有幾下流
都一樣會被香港人當作英雄

民主自由之所以係普世價值，係因為全球最強嘅國家行嘅係民主制度

如果中国將來成為最強國家，中国特色社會主義就會係普世價值

條友弱智

比賽中，換轉係任何一個人為左贏波都會咁做（轉數唔夠快，用唔切手除外)

如果有人用下流手段令香港獨立
我地當然會捧做英雄

但首先，佢其實只係跌落地揦番渣沙，因為佢其實係冇幫阿根廷拎番福島，就好似我上面咁講
原神頭一個係屌打左薩達爾傳說，但支共係咪真係對日本仔報左仇？
尿紫楊係靠打針贏左奧運，贏左美國，但係咪真係代表支那運動水平超過美國？

第二，退一萬步黎講，就算真係有人用好下流既手段幫香港獨立，係外人既角度/立場唔同既人既角度黎講，係咪都會覺得佢係英雄？唔見得係

所以你話阿根廷人吹捧佢都算，都可以用瘋狂既民族主義黎講。但香港人同阿根廷，福島根本冇關係，如果咁都可以吹奏就係純屬道德觀問題

Ok sor 我冷靜返睇多次明你point

一見到習生同林鄭兩個名有啲失控

呢場波真係懷疑係神故意安排

英阿兩國打完仗 新仇未了

+ 同一場同一個人上帝之手+一扭六

之後仲要老馬俾佢一路CARRY到尾贏埋世界盃

係俾所有阿根廷人幾十年來 由二戰前仲係有錢國家變成窮國 既唯一精神寄託

(其實拿玻里都係差不多情況 長年意南被意北打壓 老馬拎意甲幫意南出左口氣)

所以老馬走左 阿根廷同拿玻里死老豆咁

幾年後 同幾十年後就算比利 美斯 C朗 走左都唔會有老馬果種轟動

因為佢地頂多對足球有關既人有影響

但佢地唔可能有老馬果種CARRY到整個國家作為精神寄託既機會 因為比利 美斯 C朗 社會背景唔同

點解要照判入
事實就係粒波從來冇過白界
唔通粒波碌緊出界你見對面冇人嚟搶就直接喺場入面拎起掉界外球？

好耐之前唔知邊度聽返黎

咁既話啲重要時刻咪可以用呢啲方法搏多個機會

咬人蘇已經示範咗點搏多個機會

美斯邊年拎世界杯，我miss咗？

佢係上帝之口

美斯果球手球好似西甲黎

Legendary moment

話之你，總之做過

Isok

唔止手球，仲要係吸毒撚，俾人禁過世盃同意甲

享利果陣有冇俾人屌死？

你啱
你用手入一球黎睇下計唔計？

人地撤軍之後進駐，喺國際法上係冇主權

馬島同英國隔咁遠同支那劃界劃到人地門口一鳩樣

支那咩代價都唔使出
英撚就出賣咗新界加送港島九龍

呢個真係睇你係咩立場，係烏拉圭人心目中佢應該係幫球隊進級既功臣

咁峰迴路轉嘅

2022

最近有人提過 出完上帝之手之後佢下半場連扭6個再一射入網 請問有冇人知係邊段片?

都係1:1

佢仲要係共產極權支持者 詳細可睇 嘅personal life 入面嘅political view

當年讀小六，岩岩踢波
d畫面質素係重播都睇唔清頭定手

根本球證誤判都係比賽失誤一種

VAR誤判都係比賽失誤一種

你又知冇華籍阿兵？

做乜鳩 佢自己改㗎喎
「一半係馬勒當拿個頭，一半係上帝隻手」

都幾肯定比利會仲轟動

講真
福島主權仲難搞過釣魚台

阿根廷理論上係完全冇直接擁有過福島
因為原本係閪牙既，最大既爭議應該就係西班牙想搶埋英國既西島，點知後尾比英國拎番之後，1790時簽果張約

但阿根廷獨立之後，一直都只係單方面宣布阿根廷繼承閪牙既福島主權
根本冇實際踩過上去，頂多就係係門口掛支旗
基本就係同台灣/支那 宣稱既釣魚台主權一樣

佢既繼承理由係，因為阿根廷曾經係西既殖民地，呢家獨立後就有所謂既主權

但基本上係西班牙撤兵之後，個島一直都係空置/英國人佔

所謂阿根廷自稱既島主，一次都冇上過去個島
更何況漢堡果單野惹埋美國，最後宣稱個島係無主權

到1832-1833，英國又重新踩上去拎番實際既經營權
WW1-WW2甚至係英軍既重要據點

而阿根廷除左自稱有主權同埋想用反殖民宣言黎抽水，基本冇任何手段掂到座島

而問題就係，本來單野交左比聯合國，兩邊一直都做緊和平會談，點知阿根廷因為內部問題，扮哂扮人同英國傾，暗底啞玩偷襲，呢樣已經理虧在先

跟住又因為自己係獨裁政府同不人道手段，成個歐洲都捱英國咁濟
就比人單方面屌打

所以除左1790果張條約有少少既爭議，阿根廷就係用個嘴黎佔領福島

想睇邊位巴打讚佢君子或聖人